建議第一個post正負評可以畀人彈弓手

一來有5毛帶風向
二來有啲巴打未查清楚就放上嚟結果變流料

係以上情況，第一個post嘅正負評數量已經令人先入為主，導致後面嘅人跟住錯落去，如果可以畀人彈弓手改正負評（一次都好），應該可以減少到以上情況

連仔可否考慮下哩個提議